好想放棄 好想quit u

Top up 都叫quit u 唔好玩啦ching

我明 仲要知自己張cert可能得third hon/pass
唸起就頹
但其實出到黎 你唔係八大 就算你first hon都無分別

畀十幾萬出嚟都唔知做乜撚嘢呀拿拿聲q搵番啲錢仲好

首先 唔係u唔適合你 因為你根本唔係讀u 我希望你唔好將自己同捱過公開試入大學既混為一談 其次如果連top up都唔係自己既興趣科 咁都好大問題 希望就住哩兩點 你能夠好好檢討

咪quit啦on9
quit左乜鳩學歷都無，可以搵乜工做
做飲食啊？做sales啊？

speed仔

求其讀埋佢夠畢業嫁啦

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

Gum 又誇左d
OU first hon抽得贏其他U first hon...
贏到second up我已經覺得好誇張

樓豬
雖然你只係Top-up, 但我都係勸你唔好quit
因為真係有分別ge...個張可以話係入場券

我屋企人都係top-up...而且讀書好L廢, 英文又屎到暈...
但係佢之後做銀行, 人工都去到3萬
高過好多”正統” U grad. or睇齊 la
但條路harsh d 就一定架啦...要有心理準備囉

俾啲有建設性嘅意見
咪一尾攻擊人
人哋已經覺得好hurt

咩科？你唔講咩科呢道啲人想幫都幫唔到

唔知你聽邊個講政府工係一視同仁

由佢地打飛機啦

其實大學讀書
唔好走堂, 睇熟lecturer notes/powerpoint
assignment自己做, 交果時先用source
已經唔會quit到u

樓主其實係讀咩科???

假膠死開啦

front office or back office ?

讀埋落去啦

Must be front la